# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: me@qqays.xyz\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-09 14:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-09 14:17+0800\n"
"Last-Translator: Jinx <me@qqays.xyz>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: middleware.py:39
#, python-brace-format
msgid "Unauthorized access to {}, request_uuid: {}"
msgstr "未授权访问 {}，请求UUID：{}"

#: schemas/file_schema.py:10
msgid "File name or Directory name"
msgstr "文件名或目录名"

#: schemas/file_schema.py:11
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: schemas/file_schema.py:12
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: schemas/file_schema.py:13
msgid "File size (bytes)"
msgstr "文件大小（字节）"

#: schemas/file_schema.py:14
msgid "Creation timestamp"
msgstr "创建时间戳"

#: schemas/file_schema.py:24
msgid "Number of children in the directory"
msgstr "目录中的子项数量"

#: schemas/file_schema.py:35
msgid "Target path of the symbolic link"
msgstr "符号链接的目标路径"

#: services/user_service.py:46
#, python-brace-format
msgid "Administrator account created. Email: {}, Password: {}"
msgstr "管理员账户已创建。邮箱：{}，密码：{}"

#: services/user_service.py:72
msgid "Invalid password or email"
msgstr "密码或邮箱无效"

#: services/user_service.py:76
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: services/user_service.py:91
msgid "User already exists"
msgstr "用户已存在"

#: services/user_service.py:116 services/user_service.py:127
#: services/user_service.py:150 services/user_service.py:164
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: services/user_service.py:141
msgid "Password modification failed"
msgstr "密码修改失败"

#: storage/local_storage.py:32
#, python-brace-format
msgid "LocalStorage initialized, root directory: {}"
msgstr "LocalStorage 已初始化，根目录：{}"

#: storage/local_storage.py:43
#, python-brace-format
msgid "Path parsing failed: {}"
msgstr "路径解析失败：{}"

#: storage/local_storage.py:47
#, python-brace-format
msgid "Path security check failed, path is outside root directory: {}"
msgstr "路径安全检查失败，路径超出根目录：{}"

#: storage/local_storage.py:70
#, python-brace-format
msgid "Permission denied to write file to {}"
msgstr "写入文件到 {} 权限不足"

#: storage/local_storage.py:73
#, python-brace-format
msgid "Could not write file to {}"
msgstr "无法将文件写入 {}"

#: storage/local_storage.py:82
#, python-brace-format
msgid "Local source file does not exist or is a directory: {}"
msgstr "本地源文件不存在或是一个目录：{}"

#: storage/local_storage.py:95 storage/local_storage.py:109
#, python-brace-format
msgid "File does not exist, cannot download: {}"
msgstr "文件不存在，无法下载：{}"

#: storage/local_storage.py:99 storage/local_storage.py:113
#, python-brace-format
msgid "Path points to a directory: {}"
msgstr "路径指向一个目录：{}"

#: storage/local_storage.py:129
#, python-brace-format
msgid "File does not exist, cannot delete: {}"
msgstr "文件不存在，无法删除：{}"

#: storage/local_storage.py:133
#, python-brace-format
msgid "Path points to a directory, please use delete_directory: {}"
msgstr "路径指向一个目录，请使用 delete_directory：{}"

#: storage/local_storage.py:140
#, python-brace-format
msgid "Permission denied to delete file: {}"
msgstr "删除文件 {} 权限不足"

#: storage/local_storage.py:147
#, python-brace-format
msgid "Directory does not exist: {}"
msgstr "目录不存在：{}"

#: storage/local_storage.py:150 storage/local_storage.py:217
#, python-brace-format
msgid "Path points to a file, not a directory: {}"
msgstr "路径指向一个文件，而不是目录：{}"

#: storage/local_storage.py:185
#, python-brace-format
msgid "Permission denied to read directory: {}"
msgstr "读取目录 {} 权限不足"

#: storage/local_storage.py:188
#, python-brace-format
msgid "Failed to read directory: {}"
msgstr "读取目录失败：{}"

#: storage/local_storage.py:198
#, python-brace-format
msgid "Path is already occupied by a file: {}"
msgstr "路径已被文件占用：{}"

#: storage/local_storage.py:205
#, python-brace-format
msgid "Permission denied to create directory: {}"
msgstr "创建目录 {} 权限不足"

#: storage/local_storage.py:213
#, python-brace-format
msgid "Directory does not exist, cannot delete: {}"
msgstr "目录不存在，无法删除：{}"

#: storage/local_storage.py:225
#, python-brace-format
msgid "Failed to delete directory: {}"
msgstr "删除目录失败：{}"

#: storage/local_storage.py:232
#, python-brace-format
msgid "Source file/directory does not exist: {}"
msgstr "源文件/目录不存在：{}"

#: storage/local_storage.py:242
#, python-brace-format
msgid "Insufficient permissions for move operation: {} -> {}"
msgstr "移动操作权限不足：{} -> {}"

#: storage/local_storage.py:245
#, python-brace-format
msgid "Move operation failed: {}"
msgstr "移动操作失败：{}"

#: storage/local_storage.py:254
#, python-brace-format
msgid "Source file does not exist or is a directory: {}"
msgstr "源文件不存在或是一个目录：{}"

#: storage/local_storage.py:264
#, python-brace-format
msgid "Insufficient permissions for copy operation: {} -> {}"
msgstr "复制操作权限不足：{} -> {}"

#: storage/local_storage.py:267
#, python-brace-format
msgid "Copy operation failed: {}"
msgstr "复制操作失败：{}"

#: storage/local_storage.py:274
#, python-brace-format
msgid "File or directory does not exist: {}"
msgstr "文件或目录不存在：{}"

#: storage/manager.py:37
#, python-brace-format
msgid "Object {} does not implement the StorageBackend interface."
msgstr "对象 {} 未实现 StorageBackend 接口。"

#: storage/manager.py:43
#, python-brace-format
msgid "Storage backend '{}' already exists."
msgstr "存储后端 '{}' 已存在。"

#: storage/manager.py:46
#, python-brace-format
msgid "Storage backend '{}' has been registered."
msgstr "存储后端 '{}' 已注册。"

#: storage/manager.py:58
#, python-brace-format
msgid "Current storage has been switched to '{}'."
msgstr "当前存储已切换为 '{}'。"

#: storage/manager.py:60
#, python-brace-format
msgid "Storage backend '{}' is not registered."
msgstr "存储后端 '{}' 未注册。"

#: storage/manager.py:69
msgid ""
"The current storage backend is not set or cannot be found. Please call "
"set_current_backend() first."
msgstr "当前存储后端未设置或找不到。请先调用 set_current_backend()。"

#: ui/components/header.py:33
msgid "Logged out"
msgstr "已登出"

#: ui/components/header.py:41
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ui/pages/browser.py:59
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ui/pages/browser.py:60
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ui/pages/login.py:35
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: ui/pages/login.py:45
#, python-brace-format
msgid "Welcome to {}"
msgstr "欢迎使用 {}"

#: ui/pages/login.py:51
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: ui/pages/login.py:54
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: ui/pages/login.py:59
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ui/pages/login.py:61
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: ui/pages/login.py:68
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ui/pages/login.py:73
msgid "Login"
msgstr "登录"